好唔鍾意漫畫一開始出個刺激畫面, 然後突然"20分鐘前"

即刻無意欲追
套套都玩呢招
你唔厭我都厭

好期待樓主會講出呢個po前廿分鐘做緊乜

(時間回到20分鐘前...)

（時間回到一年前...）

樓主啱啱返到屋企…

一打開廁所門...

見到有個好可愛既女仔...

暈咗喺廁所入面...

仲要冇著衫...

之後就拉左個好仔入房...

然後就拉左個女仔入房

會想知發生咩事

突然有人拍門...

（時間再回到20分鐘前）

見到個好可愛既女仔⋯

再一次引證第一個回覆嘅重要性

仲要冇着衫…

（時間再回到36分鐘前）

樓主啱啱埋左個女仔...

甜故睇睇下變左懸疑故

之後有人掘番個女仔出黎⋯

就晌你後面啊啊啊啊

我睇緊啲咩

樓主係吉良吉影係boss?

你回想下你20分鐘前做緊d乜

中左黃金體驗鎮魂曲

痴撚線

killer queen bite the dust

笑到仆街

屌

高質故事

一返黎個POST變咁撚樣

樓主嚇到跑返屋企

見到個好可愛既男仔⋯

笑撚死

時間回到20分鐘前...

樓主拎起手機上連登

急屎所以拎埋手機入廁所

係廁所發現冇廁紙 得本九陽真經